有冇人讀大學嗰時讀書好差？

想問下你地畢咗業之後出路點？
有冇做返相關行業？

gpa出到去冇人理

Second low畢業
而家教緊書